[睇相估四字詞] 龍格堡成為阿仙奴暫代領隊

答案係『塞襪代領』